sp應唔應該有感情

大家都有男女朋友
大家都係因為自己既另一半滿足唔到而搵大家
大家係性個方面都好夾
一開始講明話係for sex only
但開始發覺段關係變左質
由sp變到有男女朋友個種感覺既愛...
開始會呷醋 陪佢多過陪自己個個...
點解會咁...

上得床唔會無感情

比你女朋友我啦

冇感情又點屌得落呢

咁咪岩 你兩個係埋一齊咪搞掂囉

Why not

有男女朋友仲搵指定伴侶正仆街

你屌埋我果份

好想知女仔點搵sp同種意搵咩類型既人

Ig果啲大把啦

同U唔同系 中同 小同 朋友個朋友

話左唔想影響到大家 我地都拍緊長拖 但...唉

仲唔同現任分手 仆街啦你

但係你主動揾?定仔揾你

鬼有咩

唔捨得 我都知我好仆街

佢主動搵我

個d係ptgf...??

其實你睇唔睇得出咩女仔係想揾sp，同埋係咪一定要大隻仔先得

一定唔係 女仔會鍾意d識玩既多啲

屌出感情來

個人黎講實有感情 實會沉船

點解咁講

講係咁講,其實又點做到0感情呢